好老實講，你而家學高登免廣告就可以企穩

聽唔聽你既事

邊有咁多資源呀
又要租server又要整app
舊登大把錢

如果唔收廣告都都唔知點收支平衡

Hkg加都仲話俾錢先免
而家hkg直接免

唔止企穩 執埋都仲得

高登d 紅底資金多到頂到佢地無廣告

唔係喎，果邊都無人上

不如你話每回一個post就有錢收

以本傷人

根本唔係。好明顯高登已經無得翻身。

高登個APP仍然唔夠好用。

咁撚鐘意免廣告 PM 掟石bam人
自己搞個港版PTT囉
有撚齊免廣告 PM(站內信) 投票選版主制度

呀唔好意思 整app上架都要俾上架費
真‧蝕住做